有無人出iphone12之後會買翻11pro

鍾意薄機多d

有得你買先得架
唔計二手

唔係iPhone 12 Pro薄啲咩？

買12咪算

當初買pro 係因為個mon
除非你想要個2x鏡頭

11pro max
諗緊買12定12 pro好
想用返細機
Iphone X嗰時都算好揸手
但聽聞12好遲先出貨

宜家吹風話12同12pro都係早果批喎